時事台已死！蕭生咁落力搞功能組別選民登記冇人理？！

係咪武漢肺炎令到大家放低左抗爭？

我屌晒你們老母
最後 光復香港 時代革命

正經po冇人理

仲有呢個
開頭有少少呼籲
新選民登記：5月2日截止
已登記選民申請更改登記資料：4月2日截止

再呼籲功能組別

依家登記，9月都投到票！

推

大中華膠有咩好理

連登仔唔睇蕭山 通常笑佢 笑完就算 所以希望樓主睇開蕭生多啲上連登share.

聽左佢呼籲入左功能組別，跟呢d 無壞既，係要俾d會費用d 錢。

PISH

大家係時候出來睇燒山

蕭生拎咁多錢出來

暫時最有錢又敢表態既黃人

黃標又同youtube反應

share得多就比人話打手嫁啦

用幾千蚊買重要既一票，抵呀！

估到你會入黎

Push

push

入會咁貴